請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又改左名

你唔講我唔撚知佢改過名

之前好似叫乜柒港豬

起多次底先睇到